有次女同事話好肚餓...

我有能量棒棒
請你食？

佢默默行開左
即係點

姐係寧願餓死都唔接受你呀

唔好意思
我請左佢食大肉腸

你條snacker 好幼